淡淡圍爐區，又有人撻訂了

本港疫情稍為緩和，但經濟前景存在不明朗因素，加上失業率攀升等不同因素，有新盤買家看淡後市，選擇撻訂離場。繼新地（0016）大埔白石角雲滙早前連環錄得撻大訂個案後，嘉華（0173）同位於白石角的新入伙盤嘉熙，新近亦錄10宗撻大訂個案，而有關單位的買家大多採用建築期付款，買家已繳付樓價10%或15%，而發展商合共殺訂逾1240萬元。

Aa做數

即係搵唔到銀行上會啦！明知樓價只升不跌都唔搵財仔上會。撻定15% 差唔多成球野

係睇淡樓市定睇淡白石角

傻左？
井噴式上升喎 幾大都去馬啦

唔撚買樓 卜街 唔好係連登講野
連燈好多地產狗搵食